如果計對賽成績 南韓排名係咪仲高過德國？

哎屌 原來計得失都高德國

得失球都夠啦

唔係FIFA 針對，點撚可能小組包尾

有冇德國教練團撩鳩瑞典果個gif

德撚今屆雖然鳩 但輸比泡菜真係.....

IKEA表示

最尾竟然可以包尾真係好撚on9